# translation of abrt.master.po to Traditional Chinese
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Eunju Kim <eukim@redhat.com>, 2009.
# Terry Chuang <tchuang@redhat.com>, 2009, 2010.
# Terry Chuang <tchuang at redhat>, 2010.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: abrt.master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: jmoskovc@redhat.com\n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-03 21:09+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-30 00:42+0800\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh_TW@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/applet/abrt-applet.desktop.in.h:1
msgid "ABRT notification applet"
msgstr "ABRT 通知面板程式"

#: ../src/applet/abrt-applet.desktop.in.h:2 ../src/gui/abrt.desktop.in.h:1
#: ../src/gui/ccgui.glade.h:10 ../src/gui/CCMainWindow.py:8
#: ../src/gui/report.glade.h:16
msgid "Automatic Bug Reporting Tool"
msgstr "自動錯誤回報工具"

#: ../src/applet/applet.c:85
#, c-format
msgid "A crash in the %s package has been detected"
msgstr "在 %s 套件中偵測到了錯誤"

#: ../src/applet/applet.c:87
msgid "A crash has been detected"
msgstr "已偵測到了錯誤"

#: ../src/applet/applet.c:284
msgid "ABRT service is not running"
msgstr "ABRT 服務沒有在運作中"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:176 ../src/applet/applet_gtk.c:178
#: ../src/applet/applet_gtk.c:367 ../src/applet/applet_gtk.c:394
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:230
msgid ""
"Notification area applet that notifies users about issues detected by ABRT"
msgstr "會通知使用者有關於 ABRT 所發現的問題的通知區域面板程式"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:246 ../src/gui/ccgui.glade.h:24
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Eunju Kim <eukim@redhat.com>, 2009.\n"
"Terry Chuang <tchuang@redhat.com>, 2009, 2010."

#: ../src/applet/applet_gtk.c:256
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:360 ../src/gui/ccgui.glade.h:14
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: ../src/applet/applet_gtk.c:363 ../src/applet/applet_gtk.c:391
msgid "Open ABRT"
msgstr "開啟 ABRT"

#: ../src/cli/CLI.cpp:90
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\tCrash dump : %s\n"
"\tUID        : %s\n"
"\tPackage    : %s\n"
"\tExecutable : %s\n"
"\tCrash Time : %s\n"
"\tCrash Count: %s\n"
msgstr ""
"\tUID        : %s\n"
"\tUUID       : %s\n"
"\tPackage    : %s\n"
"\tExecutable : %s\n"
"\tCrash Time : %s\n"
"\tCrash Count: %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:109
#, c-format
msgid "\tHostname   : %s\n"
msgstr "\tHostname   : %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:142
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Dump directory:     %s\n"
"Last crash:         %s\n"
"Analyzer:           %s\n"
"Component:          %s\n"
"Package:            %s\n"
"Command:            %s\n"
"Executable:         %s\n"
"System:             %s, kernel %s\n"
"Reason:             %s\n"
msgstr ""
"Crash ID:           %s:%s\n"
"Last crash:         %s\n"
"Analyzer:           %s\n"
"Component:          %s\n"
"Package:            %s\n"
"Command:            %s\n"
"Executable:         %s\n"
"System:             %s, kernel %s\n"
"Reason:             %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:170
#, c-format
msgid "Coredump file:      %s\n"
msgstr "Coredump file:      %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:174
#, c-format
msgid "Rating:             %s\n"
msgstr "Rating:             %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:179
#, c-format
msgid "Crash function:     %s\n"
msgstr "Crash function:     %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:183
#, c-format
msgid "Hostname:           %s\n"
msgstr "Hostname:           %s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:187
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Comment:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"Comment:\n"
"%s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:193
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Backtrace:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"Backtrace:\n"
"%s\n"

#: ../src/cli/CLI.cpp:250
#, c-format
msgid ""
"Usage: %s -l[f] [-D BASE_DIR]...]\n"
"   or: %s -r[y] CRASH_DIR\n"
"   or: %s -i[b] CRASH_DIR\n"
"   or: %s -d CRASH_DIR\n"
"\n"
"\t-l, --list\t\tList not yet reported crashes\n"
"\t  -f, --full\t\tList all crashes\n"
"\t-D BASE_DIR\t\tDirectory to list crashes from\n"
"\t\t\t\t(default: -D $HOME/.abrt/spool -D %s)\n"
"\n"
"\t-r, --report\t\tSend a report about CRASH_DIR\n"
"\t  -y, --always\t\t...without editing and asking\n"
"\t-i, --info\t\tPrint detailed information about CRASH_DIR\n"
"\t  -b, --backtrace\t...including backtrace\n"
"\t-d, --delete\t\tRemove CRASH_DIR\n"
"\n"
"\t-V, --version\t\tDisplay version and exit\n"
"\t-v, --verbose\t\tBe verbose\n"
msgstr ""

#: ../src/cli/CLI.cpp:298
msgid "You must specify exactly one operation"
msgstr "您必須指定「一項」作業"

#: ../src/cli/report.cpp:154
#, c-format
msgid "# This field is read only\n"
msgstr "# 此欄位為唯讀\n"

#: ../src/cli/report.cpp:174
msgid "# Describe the circumstances of this crash below"
msgstr "# 在下方描述這項錯誤的狀態"

#: ../src/cli/report.cpp:176
msgid ""
"# Backtrace\n"
"# Check that it does not contain any sensitive data (passwords, etc.)"
msgstr ""
"# Backtrace\n"
"# 檢查它不包含任何敏感資料（密碼等等）"

#: ../src/cli/report.cpp:178
msgid "# Architecture"
msgstr "# 架構"

#: ../src/cli/report.cpp:179
msgid "# Command line"
msgstr "# 指令列"

#: ../src/cli/report.cpp:180
msgid "# Component"
msgstr "# 元件"

#: ../src/cli/report.cpp:181
msgid "# Core dump"
msgstr "# 核心傾印"

#: ../src/cli/report.cpp:182
msgid "# Executable"
msgstr "# 可執行檔"

#: ../src/cli/report.cpp:183
msgid "# Kernel version"
msgstr "# Kernel 版本"

#: ../src/cli/report.cpp:184
msgid "# Package"
msgstr "# 套件"

#: ../src/cli/report.cpp:185
msgid "# Reason of crash"
msgstr "# 當機原因"

#: ../src/cli/report.cpp:186
msgid "# Release string of the operating system"
msgstr "# 作業系統的釋出字串"

#: ../src/cli/report.cpp:299
msgid "Cannot run vi: $TERM, $VISUAL and $EDITOR are not set"
msgstr "無法執行 vi：$TERM、$VISUAL 以及 $EDITOR 尚未設置"

#: ../src/cli/report.cpp:383
msgid ""
"\n"
"The report has been updated"
msgstr ""
"\n"
"報告已更新"

#: ../src/cli/report.cpp:385
msgid ""
"\n"
"No changes were detected in the report"
msgstr ""
"\n"
"報告中未偵測到變更"

#. The response might take more than 1 char in non-latin scripts.
#: ../src/cli/report.cpp:417
msgid "y"
msgstr "是 (y)"

#: ../src/cli/report.cpp:418
msgid "N"
msgstr "否 (N)"

#. Read the missing information and push it to plugin settings.
#: ../src/cli/report.cpp:549
#, c-format
msgid "Wrong settings were detected for plugin %s\n"
msgstr "偵測到了外掛 %s 含有錯誤設定\n"

#: ../src/cli/report.cpp:553
msgid "Enter your login: "
msgstr "輸入您的登入帳號："

#: ../src/cli/report.cpp:559
msgid "Enter your password: "
msgstr "輸入您的密碼："

#: ../src/cli/report.cpp:766
msgid "Reporting..."
msgstr "正在回報..."

#: ../src/cli/report.cpp:779
#, c-format
msgid "Report using %s?"
msgstr "使用 %s 回報？"

#: ../src/cli/report.cpp:782
msgid "Skipping..."
msgstr "跳過..."

#: ../src/cli/report.cpp:798
msgid "Reporting disabled because the backtrace is unusable"
msgstr "已停用回報，因為無法使用 backtrace"

#: ../src/cli/report.cpp:802
#, c-format
msgid ""
"Please try to install debuginfo manually using the command: \"debuginfo-"
"install %s\" and try again\n"
msgstr "請試著以指令手動安裝 debuginfo：\"debuginfo-install %s\"，接著重試\n"

#: ../src/cli/report.cpp:820
#, fuzzy, c-format
msgid "Crash reported via %d report events (%d errors)\n"
msgstr "當機已透過 %d 外掛回報 (%d 項錯誤)\n"

#: ../src/daemon/abrt-action-save-package-data.c:245
msgid ""
" [options] -d DIR\n"
"\n"
"Query package database and save package name, component, and description"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-action-save-package-data.c:257
#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:60
#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-c.c:167
#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-oops.c:144
#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-python.c:49
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:933
#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:270
#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:147
#: ../src/plugins/abrt-action-mailx.c:149
#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:50
#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:280
#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:260
msgid "Crash dump directory"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-action-save-package-data.c:258
#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:59 ../src/daemon/abrt-server.c:297
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:932
#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:273
#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:146
#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:279
#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:555
msgid "Log to syslog"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:43
msgid ""
" [-vs] -d DIR -e EVENT\n"
"   or: "
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:61
msgid "Handle EVENT"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-handle-crashdump.c:62
msgid "List possible events [which start with PFX]"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-server.c:286 ../src/daemon/Daemon.cpp:542
msgid " [options]"
msgstr ""

#: ../src/daemon/abrt-server.c:296
msgid "Use UID as client uid"
msgstr ""

#: ../src/daemon/CommLayerServerDBus.cpp:239
msgid "Comment is too long"
msgstr "評註過長"

#: ../src/daemon/Daemon.cpp:371
msgid ""
"The size of the report exceeded the quota. Please check system's "
"MaxCrashReportsSize value in abrt.conf."
msgstr ""
"報告配額大小超出。請檢查您在 abrt.conf 中，系統的 MaxCrashReportsSize 數值。"

#: ../src/daemon/Daemon.cpp:553
msgid "Do not daemonize"
msgstr ""

#: ../src/daemon/Daemon.cpp:554
msgid "Log to syslog even with -d"
msgstr ""

#: ../src/daemon/Daemon.cpp:555
msgid "Exit after SEC seconds of inactivity"
msgstr ""

#: ../src/gui/abrt.desktop.in.h:2
msgid "View and report application crashes"
msgstr "檢視與回報應用程式錯誤"

#: ../src/gui/ABRTExceptions.py:7
msgid "Another client is already running, trying to wake it..."
msgstr "另一用戶端已在運作中，正在嘗試將其喚醒..."

#: ../src/gui/ABRTExceptions.py:14
msgid ""
"Got unexpected data from the daemon (is the database properly updated?)."
msgstr "從幕後程式取得了非預期的資料 (資料庫是否已正確更新？)。"

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:64
msgid "Not loaded plugins"
msgstr "未載入的外掛程式"

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:65
msgid "Analyzer plugins"
msgstr "Analyzer 外掛程式"

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:66
msgid "Action plugins"
msgstr "Action 外掛程式"

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:67
msgid "Reporter plugins"
msgstr "Reporter 外掛程式"

#: ../src/gui/ABRTPlugin.py:68
msgid "Database plugins"
msgstr "Database 外掛程式"

#: ../src/gui/CCDBusBackend.py:75 ../src/gui/CCDBusBackend.py:98
msgid "Cannot connect to system dbus."
msgstr "無法連上系統 dbus。"

#: ../src/gui/CCDBusBackend.py:121 ../src/gui/CCDBusBackend.py:124
msgid "Please check if the abrt daemon is running."
msgstr "請檢查 abrt daemon 是否運作中。"

#. FIXME: BUG: BarWindow remains. (how2reproduce: delete "component" in a dump dir and try to report it)
#: ../src/gui/CCDBusBackend.py:170
msgid ""
"Daemon did not return a valid report info.\n"
"Is debuginfo missing?"
msgstr ""
"Daemon 未回傳有效的回報資訊。\n"
"debuginfo 是否遺失？"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:1
msgid "(C) 2009, 2010 Red Hat, Inc."
msgstr "(C) 2009, 2010 Red Hat, Inc."

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:2
msgid "<b>Bug Reports:</b>"
msgstr "<b>錯誤報告：</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:3
msgid "<b>Command:</b>"
msgstr "<b>指令：</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:4
msgid "<b>Comment:</b>"
msgstr "<b>評註：</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:5
msgid "<b>Crash Count:</b>"
msgstr "<b>當機計數：</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:6
msgid "<b>Latest Crash:</b>"
msgstr "<b>最後當機：</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:7
msgid "<b>Reason:</b>"
msgstr "<b>原因：</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:8
msgid "<b>User:</b>"
msgstr "<b>使用者：</b>"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:9
msgid "About ABRT"
msgstr "有關 ABRT"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:11
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:12
msgid "Online _Help"
msgstr ""

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:13 ../src/gui/settings.glade.h:12
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:15
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""
"本程式為自由軟體；您可依據自由軟體基金會所發表的 GNU 通用公共許可證就本程式再"
"為發佈與／或修改；無論您依據的是本授權的第二版或（您自行選擇的）任一日後發行"
"之版本。\n"
"\n"
"本程式是基於使用目的而加以發佈，然而不負任何擔保責任；亦無對適售性或特定目的"
"適用性所為的默示性擔保。詳情請參照 GNU 通用公共許可證。\n"
"\n"
"您應該已收到了附隨於本程式的 GNU 通用公共授權的副本。若沒有收到的話，請至 "
"<http://www.gnu.org/licenses/>。"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:20 ../src/gui/CReporterAssistant.py:111
msgid "View log"
msgstr "查看紀錄"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:21
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:22
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: ../src/gui/ccgui.glade.h:23
msgid "_Help"
msgstr "求助(_H)"

#. add pixbuff separatelly
#: ../src/gui/CCMainWindow.py:63
msgid "Reported"
msgstr "已回報"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:71
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:73
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:75
msgid "Latest Crash"
msgstr "最近當機"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:148
#, python-format
msgid ""
"Cannot show the settings dialog.\n"
"%s"
msgstr ""
"無法顯示設定對話方塊。\n"
"%s"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:153
#, python-format
msgid ""
"Unable to finish the current task!\n"
"%s"
msgstr ""
"無法完成目前的工作！\n"
"%s"

#. there is something wrong with the daemon if we cant get the dumplist
#: ../src/gui/CCMainWindow.py:188
#, python-format
msgid ""
"Error while loading the dumplist.\n"
"%s"
msgstr ""
"載入 dumplist 時發生了錯誤。\n"
"%s"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:246
#, python-format
msgid ""
"<b>%s Crash</b>\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>%s 當機</b>\n"
"%s"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:343
msgid "You have to select a crash to copy."
msgstr "您必須選擇欲複製的當機。"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:427
msgid ""
"Usage: abrt-gui [OPTIONS]\n"
"\t-v[vv]\t\t\tVerbose\n"
"\t--report=CRASH_ID\tDirectly report crash with CRASH_ID"
msgstr ""
"使用方法：abrt-gui [OPTIONS]\n"
"\t-v[vv]\t\t\tVerbose\n"
"\t--report=CRASH_ID\tDirectly report crash with CRASH_ID"

#: ../src/gui/CCMainWindow.py:450
#, python-format
msgid ""
"No such crash in the database, probably wrong crashid.\n"
"crashid=%s"
msgstr ""
"資料庫中不含有此當機錯誤，crashid 可能有誤。\n"
"crashid=%s"

#: ../src/gui/ConfBackend.py:78
msgid "Cannot connect to the Gnome Keyring daemon."
msgstr "無法連上 Gnome Keyring daemon"

#. could happen if keyring daemon is running, but we run gui under
#. user who is not the owner of the running session - using su
#: ../src/gui/ConfBackend.py:84
msgid "Cannot get the default keyring."
msgstr "無法取得預設的 keyring。"

#: ../src/gui/ConfBackend.py:103 ../src/gui/ConfBackend.py:120
msgid ""
"Access to gnome-keyring has been denied, plugins settings will not be saved."
msgstr "存取 gnome-keyring 已被拒絕，外掛設定將不會被儲存。"

#. we tried 2 times, so giving up the authorization
#: ../src/gui/ConfBackend.py:154
#, python-format
msgid ""
"Access to gnome-keyring has been denied, cannot load the settings for %s!"
msgstr "存取 gnome-keyring 已被拒絕，無法載入 %s 的設定！"

#: ../src/gui/ConfBackend.py:207
msgid "Access to gnome-keyring has been denied, cannot load settings."
msgstr "存取 gnome-keyring 已被拒絕，無法載入設定。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:20
msgid "Brief description of how to reproduce this or what you did..."
msgstr "簡述如何可再次讓這項問題出現，或描述您做過甚麼…"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:21
msgid "Crash info doesn't contain a backtrace"
msgstr "當機資訊不包含 backtrace"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:277
#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:136
#, python-format
msgid ""
"Cannot save plugin settings:\n"
" %s"
msgstr ""
"無法儲存外掛程式設定：\n"
" %s"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:307
#, python-format
msgid "Configure %s options"
msgstr "配置 %s 選項"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:362
#, python-format
msgid "Rating is %s"
msgstr "額定值為 %s"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:365
msgid "Crashdump doesn't have rating => we suppose it's not required"
msgstr "Crashdump 沒有額定值 => 我們假設不需要"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:370 ../src/gui/CReporterAssistant.py:398
msgid ""
"The backtrace is incomplete, please make sure you provide the steps to "
"reproduce."
msgstr "backtrace 不完整，請確認您提供了適當的步驟以進行重新產生。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:378
msgid "You should check the backtrace for sensitive data."
msgstr "您必須檢查 backtrace 以找尋敏感資料。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:379
msgid "You must agree with sending the backtrace."
msgstr "您必須接受傳送 backtrace。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:392
#, python-format
msgid ""
"Reporting disabled because the backtrace is unusable.\n"
"Please try to install debuginfo manually using the command: <b>debuginfo-"
"install %s</b> \n"
"then use the Refresh button to regenerate the backtrace."
msgstr ""
"回報已停用，因為無法使用 backtrace。\n"
"請嘗試透過使用這項指令來手動式安裝 debuginfo：<b>debuginfo-install %s</b> \n"
"接著請使用「更新」按鈕來重新產生 backtrace。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:394
msgid "Reporting disabled because the backtrace is unusable."
msgstr "已停用回報，因為無法使用 backtrace。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:440
msgid "You did not provide any steps to reproduce."
msgstr "您並未提供任何步驟以重新產生錯誤。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:454
msgid "You did not provide any comments."
msgstr "您並未提供任何註解。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:483
#, python-format
msgid ""
"Reporting failed!\n"
"%s"
msgstr ""
"回報失敗！\n"
"%s"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:535
#, python-format
msgid ""
"It looks like an application from the package <b>%s</b> has crashed on your "
"system. It is a good idea to send a bug report about this issue. The report "
"will provide software maintainers with information essential in figuring out "
"how to provide a bug fix for you.\n"
"\n"
"Please review the information that follows and modify it as needed to ensure "
"your bug report does not contain any sensitive data you would rather not "
"share.\n"
"\n"
"Select where you would like to report the bug, and press 'Forward' to "
"continue."
msgstr ""
"在您系統上，源自於 <b>%s</b> 套件的應用程式似乎發生了問題。建議您提交一份有關"
"於此問題的錯誤報告。這項報告將會提供資訊給軟體維護人員，使他們能夠找出問題並"
"為您提供修正錯誤的方法。\n"
"\n"
"請檢視相關資訊並依照需求進行修改，以確保您的錯誤報告未包含任何您所不希望共享"
"的敏感資訊。\n"
"\n"
"選擇您希望將錯誤回報至哪裡，然後按下「下一步」以繼續進行。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:576
msgid "Only one reporter plugin is configured."
msgstr "只配置了一個報告產生器外掛程式。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:582
msgid "Send a bug report"
msgstr "傳送錯誤報告"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:620
msgid ""
"Below is the backtrace associated with your crash. A crash backtrace "
"provides developers with details about how the crash happened, helping them "
"track down the source of the problem.\n"
"\n"
"Please review the backtrace below and modify it as needed to ensure your bug "
"report does not contain any sensitive data you would rather not share:"
msgstr ""
"以下為與您的當機錯誤相關的 backtrace。當機 backtrace 能提供有關於錯誤如何發生"
"的詳細資訊給開發人員，協助他們追蹤問題的來源。\n"
"\n"
"請檢視下列 backtrace 並依照需求修改它們，以確保您的錯誤報告未包含任何您所不希"
"望共享的敏感資料："

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:691 ../src/gui/CReporterAssistant.py:704
#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:738
#, python-format
msgid "Found %i occurence(s) [at: %i of %i]"
msgstr ""

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:775
msgid "Search:"
msgstr ""

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:806
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:808
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:814
msgid "I agree with submitting the backtrace"
msgstr "我接受提交 backtrace"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:819
msgid "Approve the backtrace"
msgstr "允許 backtrace"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:862
msgid "You need to fill the how to before you can proceed..."
msgstr ""

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:885
msgid "How did this crash happen (step-by-step)? How would you reproduce it?"
msgstr "這項錯誤如何發生的（按步驟）？您如何能夠使它重新產生？"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:905
msgid ""
"Are there any comments you would like to share with the software maintainers?"
msgstr "您是否有任何希望提供給軟體維護人員的意見？"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:925
msgid "Provide additional details"
msgstr "提供額外詳細資訊"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:932
msgid ""
"<b>Tip:</b> Your comments are not private. Please watch what you say "
"accordingly."
msgstr "<b>提示：</b>您的意見並非私密的。請注意您所提出的意見。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:973
msgid "Confirm and send the report"
msgstr "確認並傳送報告"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:975
msgid ""
"Below is a summary of your bug report. Please click 'Apply' to submit it."
msgstr "以下為您錯誤報告的總覽。請點選「套用」來提交它。"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:980
msgid "<b>Basic details</b>"
msgstr "<b>基本資訊</b>"

#. left table
#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:987
msgid "Component"
msgstr "元件"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:988
msgid "Package"
msgstr "套件"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:989
msgid "Executable"
msgstr "可執行檔"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:990
msgid "Cmdline"
msgstr "Cmdline"

#. right table
#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:992
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:993
msgid "Kernel"
msgstr "Kernel"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:994
msgid "Release"
msgstr "發行版"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:995
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1006 ../src/gui/report.glade.h:3
msgid "<b>Backtrace</b>"
msgstr "<b>Backtrace</b>"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1009
msgid "Click to view..."
msgstr "點選以檢視..."

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1021
msgid "<b>Steps to reproduce:</b>"
msgstr "<b>重新產生錯誤的步驟：</b>"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1042
msgid "<b>Comments:</b>"
msgstr "<b>註解：</b>"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1045
msgid "No comment provided!"
msgstr "未提供任何意見！"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1081
msgid "Finished sending the bug report"
msgstr "已完成傳送錯誤報告"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1085
msgid "<b>Bug reports:</b>"
msgstr "<b>錯誤報告：</b>"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1102
msgid ""
"Unable to get report!\n"
"Is debuginfo missing?"
msgstr ""
"無法取得回報！\n"
"debuginfo 是否遺失？"

#: ../src/gui/CReporterAssistant.py:1139
#, python-format
msgid "Error acquiring the report: %s"
msgstr "嘗試取得報告時發生了錯誤：%s"

#: ../src/gui/dialogs.glade.h:1
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: ../src/gui/dialogs.glade.h:2
msgid "Report done"
msgstr "回報完成"

#: ../src/gui/PluginSettingsUI.py:18
msgid "Cannot find PluginDialog widget in the UI description!"
msgstr "在 UI 描述中找不到 PluginDialog widget！"

#: ../src/gui/PluginSettingsUI.py:25
#, python-format
msgid ""
"No UI for the plugin <b>%s</b>, this is probably a bug.\n"
"Please report it at <a href=\"https://fedorahosted.org/abrt/newticket"
"\">https://fedorahosted.org/abrt/newticket</a>"
msgstr ""
"外掛程式 <b>%s</b> 沒有 UI，這可能是一項錯誤。\n"
"請將這項錯誤回報至 <a href=\"https://fedorahosted.org/abrt/newticket"
"\">https://fedorahosted.org/abrt/newticket</a>"

#: ../src/gui/PluginSettingsUI.py:60 ../src/gui/PluginSettingsUI.py:86
msgid "Combo box is not implemented"
msgstr "Combo box 尚未實做"

#: ../src/gui/PluginSettingsUI.py:69
msgid "Nothing to hydrate!"
msgstr "沒有需要合成的東西！"

#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:25
msgid "Cannot load the GUI description for SettingsDialog!"
msgstr "無法載入 SettingsDialog 的 GUI 描述！"

#. Create/configure columns and add them to pluginlist
#. column "name" has two kind of cells:
#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:42
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:118
#, fuzzy
msgid "Please select a plugin from the list to edit its options."
msgstr "請由清單中選擇一項外掛，以編輯它的選項。"

#: ../src/gui/PluginsSettingsDialog.py:126
#, python-format
msgid ""
"Error while opening the plugin settings UI: \n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"開啟外掛程式設定 UI 時發生了錯誤：\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/gui/progress_window.glade.h:1 ../src/gui/report.glade.h:17
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: ../src/gui/progress_window.glade.h:2 ../src/gui/report.glade.h:21
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候…"

#: ../src/gui/report.glade.h:1
msgid " "
msgstr " "

#: ../src/gui/report.glade.h:2
msgid "<b>Attachments</b>"
msgstr "<b>附件</b>"

#: ../src/gui/report.glade.h:4
msgid "<b>Comment</b>"
msgstr "<b>評註</b>"

#: ../src/gui/report.glade.h:5
msgid "<b>How to reproduce (in a few simple steps)</b>"
msgstr "<b>如何重新產生（透過幾個簡單的步驟）</b>"

#: ../src/gui/report.glade.h:6
msgid "<b>Please fix the following problems:</b>"
msgstr "<b>請修正下列問題：</b>"

#: ../src/gui/report.glade.h:7
msgid "<b>Where do you want to report this incident?</b>"
msgstr "<b>您希望在哪回報此問題？</b>"

#: ../src/gui/report.glade.h:8
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Architecture:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">架構：/:span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:9
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Cmdline:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">Cmdline：</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:10
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Component:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">元件</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:11
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Executable:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">可執行檔：</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:12
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Kernel:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">Kernel：</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:13
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Package:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">套件：</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:14
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Reason:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">原因：:/span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:15
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Release:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">發行版本：</span>"

#: ../src/gui/report.glade.h:18
msgid "Forces ABRT to regenerate the backtrace."
msgstr "強制 ABRT 重新產生 backtrace。"

#: ../src/gui/report.glade.h:19
msgid "I checked the backtrace and removed sensitive data (passwords, etc)"
msgstr "我已檢查了 backtrace 並移除了敏感資料(密碼等等)"

#: ../src/gui/report.glade.h:20
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: ../src/gui/report.glade.h:22
msgid "Reporter Selector"
msgstr "Reporter 選擇器"

#: ../src/gui/report.glade.h:23
msgid "Send report"
msgstr "傳送回報"

#: ../src/gui/report.glade.h:24
msgid "Show log"
msgstr "顯示紀錄"

#: ../src/gui/SettingsDialog.py:122
msgid "Remove this job"
msgstr "移除這項工作"

#: ../src/gui/SettingsDialog.py:166
msgid "Remove this action"
msgstr "移除這項動作"

#: ../src/gui/settings.glade.h:1
msgid "<b>Plugin details</b>"
msgstr "<b>外掛程式詳情</b>"

#: ../src/gui/settings.glade.h:2
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: ../src/gui/settings.glade.h:3
msgid "Blacklisted packages: "
msgstr "黑名單中的套件："

#: ../src/gui/settings.glade.h:4
msgid "C_onfigure Plugin"
msgstr "配置外掛程式(_O)"

#: ../src/gui/settings.glade.h:5
msgid "Check package GPG signature"
msgstr "檢查套件的 GPG 簽章"

#: ../src/gui/settings.glade.h:6
msgid "Common"
msgstr "一般"

#: ../src/gui/settings.glade.h:7
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ../src/gui/settings.glade.h:8
msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 金鑰"

#: ../src/gui/settings.glade.h:9
msgid "GPG keys: "
msgstr "GPG 金鑰："

#: ../src/gui/settings.glade.h:10
msgid "Max coredump storage size (MB):"
msgstr "最大核心傾印儲存大小 (MB)："

#: ../src/gui/settings.glade.h:11
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: ../src/gui/settings.glade.h:13
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: ../src/gui/settings.glade.h:14
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../src/gui/settings.glade.h:15
msgid "Web Site:"
msgstr "網站："

#: ../src/gui/settings_wizard.glade.h:1
msgid "<b>Do you want to continue?</b>"
msgstr "<b>您是否希望繼續？</b>"

#: ../src/gui/settings_wizard.glade.h:2
msgid "Wrong Settings Detected"
msgstr "偵測到了錯誤設定"

#: ../src/gui/settings_wizard.glade.h:3
msgid ""
"Wrong settings were detected for some of the enabled reporter plugins. "
"Please use the buttons below to open the respective configuration and fix it "
"before you proceed, otherwise, the reporting process may fail.\n"
msgstr ""
"偵測到了一些已啟用的報告產生器外掛程式上的錯誤設定。請使用下列按鈕來開啟相應"
"的配置，並在您進行前將其修正。否則，回報程序可能會失敗。\n"

#: ../src/lib/abrt_curl.c:170 ../src/plugins/abrt-action-upload.c:45
#, c-format
msgid "Uploaded: %llu of %llu kbytes"
msgstr "已上傳：%llu / %llu kbytes"

#: ../src/lib/parse_options.c:29
#, c-format
msgid "Usage: %s\n"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-c.c:156
msgid ""
" [-v] -d DIR\n"
"\n"
"Calculates and saves UUID of coredumps"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-oops.c:133
msgid ""
" [-vs] -d DIR\n"
"\n"
"Calculates and saves UUID and DUPHASH of oops crash dumps"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-analyze-python.c:38
msgid ""
" [-v] -d DIR\n"
"\n"
"Calculates and saves UUID and DUPHASH of python crash dumps"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:536
#, c-format
msgid "New bug id: %i"
msgstr "新的錯誤 id：%i"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:664
#, fuzzy, c-format
msgid "Empty login or password, please check %s"
msgstr ""
"登錄帳號與密碼是空的。\n"
"請檢查"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:684
msgid "Logging into bugzilla..."
msgstr "正在登入 bugzilla…"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:687
msgid "Checking for duplicates..."
msgstr "正在檢查是否有重覆…"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:709
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:745
msgid "Missing mandatory member 'bugs'"
msgstr "必要的成員 'bugs' 遺失"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:728
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:761
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:837
msgid "get_bug_info() failed. Could not collect all mandatory information"
msgstr "get_bug_info() 失敗。無法蒐集所有必要的資訊"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:776
msgid "Creating a new bug..."
msgstr "正在建立新的錯誤項目…"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:781
msgid "Bugzilla entry creation failed"
msgstr "Bugzilla 項目建立失敗"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:793
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:892
msgid "Logging out..."
msgstr "正在登出…"

#. decision based on state
#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:811
#, c-format
msgid "Bug is already reported: %i"
msgstr "錯誤已回報：%i"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:822
#, c-format
msgid "Bugzilla couldn't find parent of bug %d"
msgstr "Bugzilla 找不到錯誤 %d 的 親代"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:851
#, c-format
msgid "Add %s to CC list"
msgstr "將 %s 加入 CC 清單中"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:877
#, c-format
msgid "Adding new comment to bug %d"
msgstr "在錯誤 (%d) 中新增評註"

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:919
msgid ""
" [-vs] -c CONFFILE -d DIR\n"
"\n"
"Report a crash to Bugzilla"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-bugzilla.cpp:934
#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:148
#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:281
msgid "Configuration file (may be given many times)"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:258
msgid " [options] -d DIR"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:271
msgid "Additional debuginfo directories"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:272
msgid "Kill gdb if it runs for more than N seconds"
msgstr ""

#. Don't be completely silent. gdb run takes a few seconds,
#. * it is useful to let user know it (maybe) worked.
#.
#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:322
#, c-format
msgid "Backtrace is generated and saved, %u bytes"
msgstr ""

#.
#. * The parser failed. Compute the UUID from the executable
#. * and package only.  This is not supposed to happen often.
#.
#: ../src/plugins/abrt-action-generate-backtrace.c:333
#, c-format
msgid "Backtrace parsing failed for %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:77
#, python-format
msgid "Extracting cpio from %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:82
#, python-format
msgid "Can't write to '%s': %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:96
#, python-format
msgid "Can't extract package '%s'"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:104
#, python-format
msgid "Caching files from %s made from %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:114
#, python-format
msgid "Can't extract files from '%s'"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:138
#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:148
#, python-format
msgid "Downloading (%i of %i) %s: %3u%%"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:234
#, python-format
msgid "Can't find packages for %u debuginfo files"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:236
#, python-format
msgid "Found %u packages to download"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:237
#, python-format
msgid "Downloading %.2fMb, installed size: %.2fMb"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:245
msgid "Is this ok? [y/N] "
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:262
#, python-format
msgid "Downloading package %s failed"
msgstr ""

#. recursively delete the temp dir on failure
#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:273
msgid "Unpacking failed, aborting download..."
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:280
#, python-format
msgid "All downloaded packages have been extracted, removing %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:285
#, python-format
msgid "Can't remove %s, probably contains an error log"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:310
#, python-format
msgid "Analyzing corefile '%s'"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:388
#, python-format
msgid "Can't remove '%s': %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:396
msgid "Exiting on user command"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:415
#, python-format
msgid "Usage: %s --core=COREFILE --tmpdir=TMPDIR --cache=CACHEDIR"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:444
#, fuzzy
msgid "You have to specify the path to coredump."
msgstr "您必須選擇欲複製的當機。"

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:461
#, python-format
msgid "Coredump references %u debuginfo files, %u of them are not installed"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:466
#, python-format
msgid "Missing debuginfo file: %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-install-debuginfo.py:469
#, python-format
msgid "All %u debuginfo files are available"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:105
#, fuzzy, c-format
msgid "Submitting oops report to %s"
msgstr "正在將報告寫入 '%s'"

#: ../src/plugins/abrt-action-kerneloops.c:133
msgid ""
" [-vs] -c CONFFILE -d DIR\n"
"\n"
"Report a kernel oops to kerneloops.org (or similar) site"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-mailx.c:110
msgid "Sending an email..."
msgstr "正在傳送電子郵件中..."

#: ../src/plugins/abrt-action-mailx.c:137
msgid ""
" [-v] -d DIR [-c CONFFILE]\n"
"\n"
"Upload compressed tarball of crash dump"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-mailx.c:150
#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:261
#, fuzzy
msgid "Config file"
msgstr "Logger 檔案："

#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:38
msgid ""
" [-v] [-o FILE] -d DIR\n"
"\n"
"Print information about the crash to standard output"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:51
msgid "Output file"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:91
#, c-format
msgid "The report was appended to %s"
msgstr "錯誤已附加至 %s"

#: ../src/plugins/abrt-action-print.c:91
#, c-format
msgid "The report was stored to %s"
msgstr "錯誤已儲存至 %s"

#. Gzipping e.g. 0.5gig coredump takes a while. Let client know what we are doing
#. error msg is already logged by dd_opendir
#. Gzipping e.g. 0.5gig coredump takes a while. Let client know what we are doing
#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:41
#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:119
msgid "Compressing data"
msgstr "正在壓縮資料"

#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:73
#, fuzzy
msgid "Empty login or password, please check RHTSupport.conf"
msgstr ""
"登錄帳號與密碼是空的。\n"
"請檢查"

#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:191
msgid "Creating a new case..."
msgstr "正在建立新的案例…"

#: ../src/plugins/abrt-action-rhtsupport.c:266
msgid ""
" [-vs] -c CONFFILE -d DIR\n"
"\n"
"Report a crash to RHTSupport"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:63
#, fuzzy, c-format
msgid "Sending %s to %s"
msgstr "正在將壓縮檔 %s 傳送至 %s 中"

#. This ends up a "reporting status message" in abrtd
#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:96
#, c-format
msgid "Successfully sent %s to %s"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:212
#, c-format
msgid "Archive is created: '%s'"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:247
msgid ""
" [-v] -d DIR [-c CONFFILE] [-u URL]\n"
"\n"
"Upload compressed tarball of crash dump"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-action-upload.c:262
msgid "Base URL to upload to"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:540
msgid ""
" [-vsrdow] FILE\n"
"\n"
"Extract oops from syslog/dmesg file"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:556
msgid "Parse kernel's message buffer before parsing FILE"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:557
msgid "Create ABRT dump for every oops found"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:558
msgid "Print found oopses on standard output"
msgstr ""

#: ../src/plugins/abrt-dump-oops.c:559
msgid "Do not exit, watch the file for new oopses"
msgstr ""

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:1
msgid "<b>Bugzilla plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Bugzilla 外掛配置</b>"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:2
msgid "Bugzilla URL:"
msgstr "Bugzilla 網址："

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:3
msgid "Don't have an account yet?"
msgstr "您是否還沒有帳號？"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:4
msgid "Login(email):"
msgstr "登入名稱（電子郵件位址）："

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:5 ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:3
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:6 ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:5
msgid "SSL verify"
msgstr "SSL 驗證"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:7 ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:6
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: ../src/plugins/Bugzilla.glade.h:8
msgid ""
"You can create it <a href=\"https://bugzilla.redhat.com/createaccount.cgi"
"\">here</a>"
msgstr ""
"您可在<a href=\"https://bugzilla.redhat.com/createaccount.cgi\">此</a>建立"

#: ../src/plugins/KerneloopsReporter.glade.h:1
msgid "<b>Kerneloops Reporter plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Kerneloops Reporter 外掛配置</b>"

#: ../src/plugins/KerneloopsReporter.glade.h:2
msgid "Submit URL:"
msgstr "提交網址："

#: ../src/plugins/Logger.glade.h:1
msgid "<b>Logger plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Logger 外掛配置</b>"

#: ../src/plugins/Logger.glade.h:2
msgid "Append new logs"
msgstr "附加新的日誌"

#: ../src/plugins/Logger.glade.h:3
msgid "Logger file:"
msgstr "Logger 檔案："

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:1
msgid "<b>Mailx plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Mailx 外掛配置</b>"

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:2
msgid "Recipient's Email:"
msgstr "收件者的電子郵件位址："

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:3
msgid "Send Binary Data"
msgstr "傳送二進位資料"

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:4
msgid "Subject:"
msgstr "主旨："

#: ../src/plugins/Mailx.glade.h:5
msgid "Your Email:"
msgstr "您的郵件："

#: ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:1
msgid "<b>RHTSupport plugin configuration</b>"
msgstr "<b>RHTSupport 外掛配置</b>"

#: ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:2
msgid "Login:"
msgstr "登入名稱："

#: ../src/plugins/RHTSupport.glade.h:4
msgid "RHTSupport URL:"
msgstr "RHTSupport 網址："

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:1
#, fuzzy
msgid "<b>Upload plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Report Uploader 外掛配置</b>"

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:2
msgid "Retry count:"
msgstr "重試計數："

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:3
msgid "Retry delay:"
msgstr "重試延遲："

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:4
msgid "URL:"
msgstr "網址："

#: ../src/plugins/Upload.glade.h:5
msgid "Use encryption"
msgstr "使用加密"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "How to reproduce:\n"
#~ "%s\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "How to reproduce:\n"
#~ "%s\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Usage: %s [OPTION]\n"
#~ "\n"
#~ "Startup:\n"
#~ "\t-V, --version\t\tdisplay the version of %s and exit\n"
#~ "\t-?, --help\t\tprint this help\n"
#~ "\n"
#~ "Actions:\n"
#~ "\t-l, --list\t\tprint a list of all crashes which are not yet reported\n"
#~ "\t      -f, --full\tprint a list of all crashes, including the already "
#~ "reported ones\n"
#~ "\t-r, --report CRASH_ID\tcreate and send a report\n"
#~ "\t      -y, --always\tcreate and send a report without asking\n"
#~ "\t-d, --delete CRASH_ID\tremove a crash\n"
#~ "\t-i, --info CRASH_ID\tprint detailed information about a crash\n"
#~ "\t      -b, --backtrace\tprint detailed information about a crash "
#~ "including backtrace\n"
#~ "CRASH_ID can be:\n"
#~ "\ta name of dump directory, or\n"
#~ "\t@N  - N'th crash (as displayed by --list --full) will be acted upon\n"
#~ msgstr ""
#~ "Usage: %s [OPTION]\n"
#~ "\n"
#~ "Startup:\n"
#~ "\t-V, --version\t\tdisplay the version of %s and exit\n"
#~ "\t-?, --help\t\tprint this help\n"
#~ "\n"
#~ "Actions:\n"
#~ "\t-l, --list\t\tprint a list of all crashes which are not yet reported\n"
#~ "\t      -f, --full\tprint a list of all crashes, including the already "
#~ "reported ones\n"
#~ "\t-r, --report CRASH_ID\tcreate and send a report\n"
#~ "\t      -y, --always\tcreate and send a report without asking\n"
#~ "\t-d, --delete CRASH_ID\tremove a crash\n"
#~ "\t-i, --info CRASH_ID\tprint detailed information about a crash\n"
#~ "\t      -b, --backtrace\tprint detailed information about a crash "
#~ "including backtrace\n"
#~ "CRASH_ID can be:\n"
#~ "\tUID:UUID pair,\n"
#~ "\tunique UUID prefix  - the crash with matching UUID will be acted upon\n"
#~ "\t@N  - N'th crash (as displayed by --list --full) will be acted upon\n"

#~ msgid "# How to reproduce the crash?"
#~ msgstr "# 如何重新產生錯誤？"

#~ msgid "Error loading reporter settings"
#~ msgstr "載入報告產生器設定值時發生錯誤"

#~ msgid "'How to reproduce' is too long"
#~ msgstr "'如何重新產生' 過長"

#~ msgid "You must check the backtrace for sensitive data."
#~ msgstr "您必須檢查 backtrace 以找尋敏感資料。"

#~ msgid "The backtrace is unusable, you cannot report this!"
#~ msgstr "backtrace 無法使用，您無法回報這項錯誤"

#~ msgid "Reporting disabled, please fix the problems shown above."
#~ msgstr "已停用回報，請修正以上問題。"

#~ msgid "Sends the report using the selected plugin."
#~ msgstr "使用選擇的外掛程式來傳送回報。"

#~ msgid ""
#~ "No reporter plugin available for this type of crash.\n"
#~ "Please check abrt.conf."
#~ msgstr ""
#~ "此類型的當機錯誤沒有可用的回報外掛程式。\n"
#~ "請檢查 abrt.conf。"

#~ msgid "<b>Select plugin</b>"
#~ msgstr "<b>選擇外掛程式</b>"

#~ msgid "<b>Select database backend</b>"
#~ msgstr "<b>選擇資料庫後端</b>"

#~ msgid "<b>Analyzer plugin</b>"
#~ msgstr "<b>Analyzer 外掛程式</b>"

#~ msgid "<b>Associated action</b>"
#~ msgstr "<b>關聯的動作</b>"

#~ msgid "<b>Plugin</b>"
#~ msgstr "<b>外掛程式</b>"

#~ msgid "<b>Time (or period)</b>"
#~ msgstr "<b>時間 (或期間)</b>"

#~ msgid "Analyzers, Actions, Reporters"
#~ msgstr "Analyzer、Actions、Reporter"

#~ msgid "Cron"
#~ msgstr "Cron"

#~ msgid "Database backend: "
#~ msgstr "資料庫後端："

#, fuzzy
#~ msgid "Searching the missing debuginfo packages"
#~ msgstr "開始進行 debuginfo 的安裝"

#, fuzzy
#~ msgid "You have to specify the path to cachedir."
#~ msgstr "您必須選擇欲複製的當機。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have to specify the path to tmpdir."
#~ msgstr "您必須選擇欲複製的當機。"

#, fuzzy
#~ msgid "Complete!"
#~ msgstr "元件"

#~ msgid "Analyzes crashes in C/C++ programs"
#~ msgstr "分析 C/C++ 程式中的錯誤"

#~ msgid "Periodically scans for and saves kernel oopses"
#~ msgstr "暫時性地掃描並儲存 kernel 錯誤"

#~ msgid "Database plugin not specified. Please check abrtd settings."
#~ msgstr "資料庫外掛尚未指定。請檢查 abrtd 設定。"

#~ msgid "Keeps SQLite3 database about all crashes"
#~ msgstr "保留有關於所有錯誤的 SQLite3 資料庫"

#~ msgid "Reports bugs to bugzilla"
#~ msgstr "將錯誤回報至 bugzilla"

#~ msgid "Generating backtrace"
#~ msgstr "正在產生 backtrace"

#~ msgid "Getting global universal unique identification..."
#~ msgstr "正在取得全域特殊標示符號..."

#~ msgid "Skipping the debuginfo installation"
#~ msgstr "跳過 debuginfo 的安裝"

#~ msgid "FileTransfer: URL not specified"
#~ msgstr "檔案傳輸：未指定 URL"

#~ msgid "FileTransfer: Creating a report..."
#~ msgstr "檔案傳輸：建立報告中..."

#~ msgid "Cannot create and send an archive: %s"
#~ msgstr "無法建立和傳送壓縮檔：%s"

#~ msgid "Sends a report via FTP or SCTP"
#~ msgstr "傳送回報至 FTP 或 SCTP"

#~ msgid "Analyzes kernel oopses"
#~ msgstr "分析 kernel 錯誤"

#~ msgid "Creating and submitting a report..."
#~ msgstr "正在建立及提交報告中..."

#~ msgid "Sends kernel oops information to kerneloops.org"
#~ msgstr "傳送 kernel 錯誤資訊至 kerneloops.org"

#~ msgid "Writes report to a file"
#~ msgstr "將報告寫入一個檔案中"

#~ msgid "Sends an email with a report (via mailx command)"
#~ msgstr "傳送一封包含了報告的電子郵件 (透過 mailx 指令)"

#~ msgid "Analyzes crashes in Python programs"
#~ msgstr "分析 Python 程式中的錯誤"

#~ msgid "Sending failed, trying again. %s"
#~ msgstr "傳送失敗，請再次嘗試。%s"

#~ msgid "Creating a ReportUploader report..."
#~ msgstr "正在建立 ReportUploader 報告中..."

#~ msgid ""
#~ "Packs crash data into .tar.gz file, optionally uploads it via FTP/SCP/etc"
#~ msgstr "將當機資料整理入 .tar.gz 檔案中，選用性的透過 FTP/SCP/etc 來上傳它"

#~ msgid "Reports bugs to Red Hat support"
#~ msgstr "將錯誤回報至 Red Hat 支援"

#~ msgid "Runs a command, saves its output"
#~ msgstr "執行一項指令，並儲存它的輸出"

#~ msgid "Running sosreport: %s"
#~ msgstr "正在執行 sosreport：%s"

#~ msgid "Finished running sosreport"
#~ msgstr "已完成執行 sosreport"

#~ msgid "Unable to open debug dump '%s'"
#~ msgstr "無法開啟除錯傾印 '%s'"

#~ msgid "Runs sosreport, saves the output"
#~ msgstr "執行 sosreport，並儲存輸出"

#~ msgid "Customer:"
#~ msgstr "客戶："

#~ msgid "Ticket:"
#~ msgstr "申請單："

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "Rating is required by the %s plugin"
#~ msgstr "%s 外掛程式需要額定值"

#~ msgid "Rating is not required by any plugin, skipping the check..."
#~ msgstr "所有外掛程式皆不需要額定值，正在略過檢查..."

#~ msgid ""
#~ "Cannot login. Check Edit->Plugins->Bugzilla and /etc/abrt/plugins/"
#~ "Bugzilla.conf. Server said: %s"
#~ msgstr ""
#~ "無法登入。請檢查編輯->外掛->Bugzilla 以及 /etc/abrt/plugins/Bugzilla."
#~ "conf。伺服器回傳了：%s"
